譚得志涉煽動文字案交國安指定法官決定是否涉國安法

【Now新聞台】人民力量譚得志被控發表煽動文字等14項控罪，由國安法指定法官決定案件是否牽涉危害國家安全。

譚得志由囚車押抵區域法院，案件改由法官陳廣池處理。他在庭上證實自己屬國安法下，其中一名指定區域法院法官。他強調處理是次申請時，不會觸及任何本案以外議題，又指有能力及有權處理案件。他要求控辯雙方討論，是否合併處理。

譚得志現時所面對三宗案件，合共14項控罪及開審日期，又指國安法以中文審訊為主，案中證據包括口號等亦以廣東話說出，即時傳譯或失去部分含意，提議以廣東話審理，交由控辯雙方決定。

周家明
李運騰
陳廣池
蘇惠德

仲有邊三個

嚴舜儀 徐綺薇 蘇文隆

你因為國籍而避開一劫有咩睇法